3韓國女學生來台遭猥褻 觀光局週內討論對策

3韓國女學生來台遭猥褻 觀光局週內討論對策
2017年01月15日16:07

3名韓國女學生來台旅遊慘遭計程車詹姓惡狼司機猥褻，其中一名女學生將驚恐的過程PO網控訴並求救，惡司機昨晚到士林分局到案，今早被移送至士林地檢署，網友jason0330在ppt上po文表示，根據韓國人的團結性格，台灣的韓國觀光客今年肯定會減少的，那大概會減少多少呢？有沒有八卦？

該篇po文引起網友熱議，網友hongtm說：「台灣太黑暗了」另一位網友maxmessi則說，「腰斬」還有網友說，「至少搭計程車的韓客會減少」、「有少，但是不多」、「不曉得」。

觀光局表示，台灣是旅遊最安全的國家，觀光局希望此事件只是單一事件，不希望被渲染甚至影響韓國旅客來台觀光的意願。觀光局韓國辦事處也會密切注意此事件在韓國的發展，觀光局本週也會開會討論，會對韓國做更多的推廣活動，會持續請韓國藝人呂珍九擔任觀光大使。

（戴安瑋／台北報導）

link:

最安全的國家?冇野呀?

繁支

修正：台灣最美的風景是女人